想問撐欄閪個班人去晒邊？

今朝仲一大堆口德村民
而家比人滅左村？
鬼影都冇隻喎

here

互聯網發生大型連環車禍